有冇人覺得戇豆先生好慘

表面係好搞笑
但係內心佢係好慘

佢有套戲係做探員, 唔記得叫咩名, 真係好好戲

真人有料，但有depression。
佢Mr bean角色表現咗英國果種又mean 又幽默嘅感覺 ( Mr Bean 其實成日做賤野)。

Maigret?

Back to school 做最多賤野

好似係, 真係幾好睇, 睇完真係嘩左聲, 佢真係好好戲